{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007154",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 히트"
    },
    "text": "千戸洞に位置する宿がヒットしています。 当宿は1階に広い駐車スペースが完備されており、車を利用するお客様を歓迎します。 宿泊施設は計42室の客室があります。 近くには8号線の千戸駅、5号線の千戸駅、5号線の江東駅がある電車の駅があります。 この宿では韓国語で案内サポートを提供しており、車を利用するお客様にはバレットサービスも提供しています。 宿泊施設は冬期に合わせて全客室に電気マットを設置しており、1階には広い駐車場があり、16台まで駐車が可能であり、車を利用するお客様を優遇します。 また、出張のお客様のためのツインベッドの客室も完備されています。 客室の利用は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 最後に、すべての客室でNetflixを視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何階建てですか？",
            "answer": "当宿は1階建てです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には計42室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには8号線の千戸駅、5号線の千戸駅、5号線の江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で韓国語の案内サポートはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、この宿は1階に広い駐車スペースが完備されており、車を利用するお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはバレットサービスはありますか？",
            "answer": "はい、車を利用するお客様にはバレットサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "冬期に利用できる電気マットはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では冬期に合わせて全客室に電気マットを設置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "1階には広い駐車場があり、16台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様向けにツインベッドの客室はありますか？",
            "answer": "はい、出張のお客様のためにツインベッドの客室も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用は何名基準ですか？",
            "answer": "客室の利用は基本的に2名基準です。追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "すべての客室でNetflixを視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でNetflixを視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 386
    }
}